有無知邊到換IPHONE MON 最平？

我部6都係 我入水爆芒爛電池爛鏡頭爛喇叭
埋單500人仔
之前係香港齋換液晶1500 屌佢老尾

自己換，其實真係好簡單，
$180港幣搞掂曬

求教學

首先上淘寶買一個屏幕總成，
然後跟住youtube換，簡單到不得了。

個home button 轉唔到色喎都係要keep 住白色

巴打介唔介意講係邊間買？同啲顏色有無差好遠？
我早個排買左個mon落黎自己換，點知個mon display黑色會變左一pat嘢咁
晒左百幾蚊

我係幫個朋友試下個mon，
點會無啦啦轉色咁柒

其實我都係求其買，搏一搏，
個Mon造工又算ok，冇咩問題。

拿，有需要就自己睇啦：
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【iPhone屏幕专家】￥OzdlNDiwi1￥

最平個間
小心爆炸